全國包括北上廣封城獨立，甴平而家唔通住係？

之前新聞係咪話佢有間屋係香港，d人去過示威，點解唔封城，唔通...

利申 未fc，流料

讓領導先走

有請連登神探佔佢係邊

肯定唔會， 如果喺香港， 炸曬所有關口啦

掛住佢想握手，絕對唔係內亂想狙擊個皇帝

青海

跑緊圈入西藏

又係，幾日前好似係有聽過仲係青海

諸侯割據，要定期關注下天子去向

去左金仔到

青海省到而家都係一單都冇呀